[韓漫]全知讀者視覺 有無人有睇?

好睇到追佢套小說睇

有
追小說追到524話

差唔多睇曬啦喎。 睇咩文小說

睇緊 好撚正

台灣果面出左中譯漫畫
有冇出版社搞埋小說中譯版

英譯
有d位翻譯得好怪
點解呢本咁正都冇中譯架

英文睇啲名睇到眼花

我見有人睇中譯 整合為60幾話

我睇緊漫畫
英文版小說睇到一半唔想睇 我英文太廢

追緊webtoon 中文版漫畫
去到第28話
忍唔住要課金
超正

漫畫+1
啱啱開始睇
主角技能好屈機

我睇到場景8， 先第百幾集

弱弱星座表示 跪求邊度有得睇英文版？

我睇到忠武路嗰到停咗
其實就咁睇都OK但睇啲人名真係好辛苦，睇唔慣英文譯嘅 韓國人名

睇漫畫之後完全停唔倒忍唔住揾翻小說睇
我係前面六十幾話睇中文
然後而家睇緊英文去到就200話
真係好好睇 好睇到就算得英文我都未放棄

舞台上面，表演者既左右後方就係3面牆
Forth wall姐係表演者同觀眾之間既一面「牆」

簡單地睇4th wall既技能既話
Dokja入左ways of survival既小說入面，4th wall可以令佢變做「觀眾」，唔會受到情緒/痛楚影響或者精神系既攻擊

Same
然後一口氣睇到結局

呢套真係好好睇
本身諗住又係d大路異世界/去咗小說世界開外掛既劇情 點知完全唔係嗰回事
我係Webtoon漫畫入坑 之後去追小說 不過仲未睇晒 追到300幾集（睇英文版真係要慢慢消化先得）

韓文小說？

追緊依套同我獨自升級

Solo leveling都幾好睇 不過純開掛呢套有深度好多

我睇到300話啦終於！！！